[自殺]琴日食丸仔個POST 最後點個POST ERROR左

而個

無人知

個個樓主送左去醫院，應該無事，放心！！為左唔想人有樣學樣所以個post比admin剷左！！

希望可以上返水

THX

底。見 醜，苓弓 俴
人人月戈

缸